大家拎到一萬蚊之後就要咁做

識少少econ 嘅人就會知道政府派錢入你户口=俾銀行資金借錢出去 如果咁啱你係用大貓收錢 記得要噤、用或捐曬啲錢 唔好俾啲紅色銀行囉 著數

應該大家夾個時間 一齊拎錢

樓主好有腦, 咁都諗到

唔止大貓 只要係紅色銀行 都要咁樣做

轉埋美元

上年已經連登見過 跟住點